林鄭返工地點係特首辦 官員返工地點係門常開

包圍特首辦

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗